一人一個唱k經歷

試過有一次膽粗粗自己去唱k，同我講話要會員卡或者身份證 咁我又無張卡又無帶身份證 就同佢講唔使啦唔該 就掉轉身行咗落去，feel到個姐姐係後面恥笑緊我，之後就無再唱過k啦

究竟佢收你張idcard係做咩

有次飲醉酒仆街整碎左佢張玻璃枱
賠1200蚊先肯放我走

自己唱 畀晒？

你幾多歲呀？出街唔帶身份證。

連登假膠何其多。

真

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
屌 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好撚柒
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩仆街好撚臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

我有講係啱啱去咩 wow好叻喎咁都比你發現係假膠

咁撚叻你就答埋我究竟比張idcard佢係做咩 阿假膠偵探

3日一次？ 把聲咪沙到仆街

你咁講因住俾啲傻鳩話你係假膠

次次睇到mk妹奪門而出嗰下都笑